# Подсчет слов (wc)

Написать консольную программу, принимающую на вход параметры командной строки и выдающую результаты на экран. Если программа вызвана с меньшим или большим числом параметров чем нужно, выдать help. Если параметр один и он равен «/?» или «-?», тоже вывести помощь.

Параметры программы — набор опций-ключей (начинаются с минуса) и одно или несколько имен файлов. Вместо имени файла можно указывать одинокий знак минус, или вообще опустить этот параметр, тогда читать надо не из файла, а со стандартного ввода (stdin). Требуется вывести на одной строчке имя файла и после двоеточия три числа, разделенных знаками табуляции: количество переводов строк, количество слов, количество байт в файле. Если указано больше одного файла, то вывести еще дополнительную строчку с суммарными значениями. Ключи: C – выводить количество байт, L – количество строк, W – количество слов.
